#Доступы reg.ru

jam80@bk.ru

s543210

#Доступы в аккаунт yandex
egrp.today@ya.ru

#Доступы в аккаунт yandex.kassa
egrn.today@ya.ru // egrn.today17@ya.ru

egrn.today1!

Кодовое слово - егрп

#Доступы в родную почту ЕГРП
hello@egrp.today 

today2016egrp

#Доступы в аккаунт google разработчика. Он проплачен#
Логин — egrn.today@gmail.com

Пароль — sas543210

# доступы в админку #
**http://194.58.96.206/auth/login 
levkovichev@gmail.com
123456**

#Вот прототипы:#
Панель администратора http://hft09c.axshare.com/

Мобильное приложение https://ninjamock.com/s/MM6WD